民意極清楚，下一步行動

大炒奶共派大快人心，不過唔可以掛住打飛機，poly仲有手足未走到。

民意清楚到不得了，呢個政權已經失哂民心，下一步行動我認為要設立死線，聖誕節前要政府回應5大訴求，否則聖誕節賀佢老母2.0，重啟黎明行動，馬路修補計劃。

距離聖誕節有成個月，夠哂時間比政府回應，我地呢段時間都唔好偷懶，要儲力，大量文宣配合。最壞打算政府真係唔回應就火力全開，需要好多人力物力。

另外一條線今個星期內poly外既黑警要收隊，否則每日快閃18區狗宿！！！！

要利用區議會優勢做當下實事，更甚者可以聯估起來係國際線做啲野

收到

咪撚做休息撚

投完票，贏左喇，但我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

好提議，雙邊同步進行

因為今次區議會遠超所象，應趁勢將一個地區架構提升層次